小雲寶寶算唔算呃台仔錢

無得砌每個月奉獻d錢比佢睇佢打機
係邊度可以上車

台仔真係on撚9到無極限
全相都睇撚哂仲日日比錢隻雞洗
條女根本就係香港臭哂先去台灣盡地一鋪
又比佢谷底反彈到 台仔真係好撚野

係香港只係隻無人會識嘅mk雞

雲吞係我中同黎架
佢以前喺學校比人杯好慘

講嚟聽下
成班夾埋恰佢
定佢太西？

佢咁既格被人杯好正常

咁撚到屯門連燈仔

多

以前係屯門玩大把人識佢啦
同親d仔一齊個個都係古惑仔黎
比人玩到臭哂 屎忽撞棍先識到閃電狼個NL 一齊埋
從此展開佢既撚鳩台仔之路

以前有紋身 又係肥妹仔
肥婆係原罪我都唔解釋咁多
佢把聲仲要勁嗲
真係除左男仔之外好少見其他女仔同佢玩
唔記得中三定中二就已經退左學
我都估唔到有生之年可以見到自己識嘅女同學嘅裸照
btw 佢個閪真係好黑

識嗲d兵應該多到痴左線
佢有冇整容
其實佢依加個樣化左妝係幾靚既
不過toyz條女正好多

聽聞條女己經飛左toyz

第一幅冇眉?

同佢冇乜聯絡
都係hi bye friend
不過d直播live睇落佢真係瘦左好多
所以每個肥婆都係潛力股

每個樣靚既肥婆都係潛力股
豬扒瘦左都只會係瘦左既豬扒

重裝甲

佢有資格飛toyz咩

搵有錢佬埋單

條女己經飛左toyz定係toyz己經飛左條女呀CHING

冇散到

化咗妝先得得地
落咗都係麻麻

唔會掛
Toyz最霉嗰陣唔飛，而家先飛？

好小女落左仲係好得

old news